仲有無人玩武俠q傳

可唔可以教我玩 而家先17lv
上網教個vip3保底甲4個重有無？

課金囉 隻野課金玩晒架啦 課到vip 9都比人屌打 比人屈寶石

無玩起碼3年

最近無聊入返個舊AC 每日隨便打幾關都穩入7人魔教頭10

玩射鵰3D 算啦.

仲有無人玩？
開左新ser 267